## 美妆

爱豆上舞台前（无论男女），做造型妆发都要弄半天，好长时间。之前给前辈们伴舞，因为我只是伴舞，在后面跳一跳就ok了，我们还是化了一个多小时的妆...（又不拍我的脸，画那么好看干啥，哈哈哈哈哈）唉韩国的化妆师造型老师们是真滴优秀，假睫毛贴的那是一个完美啊，我就没贴出来过那么服帖的，哈哈。而且有的化妆老师的粉底液都是拿好几种混在一起慢慢调，调出一种最最符合你脸色的粉底，再慢慢补慢慢调...特别特别仔细，无与伦比的好看，很自然，就是太太太慢了！

怎么会有这么多姐妹浏览，我写下这篇回答的初衷就是简单记录我的经历，或者给有这方面需求的孩子们看到。今年能火起来这篇回答我真是没有想到，所以在犹豫要不要匿名了哈哈哈哈。最近工作日真是有点忙，这几天一直没有打开知乎。

匿了，一打开手机就是发私信说我编的太假了。我只能说，没有关系，本来就是你愿意相信就相信，不相信就当个段子看着乐乐就好。一年前的回答现在突然有这么多人看我也不知道是什么原因。之前说是推荐护肤品在评论区的，但一发出来就有说我推广告的，我就是单纯分享自己的过去，广告什么的也没意思。现在不求出名，也不可能再继续做明星梦了，安安稳稳地当个普通人就挺好的。网红自媒体我也不想尝试，主要就是不会，收入也不稳定。而且以前长期练舞的旧伤伴随一生。从前吃过的苦太多了现在就想平淡地活着，今年也二十了再不能幼稚下去了。谢谢你们的建议。

匿名了，什么奇奇怪怪的私信